「PlayStation Hits」系列 2018年7月26日 正式上市

第一彈

※1 下載版的價格為港幣148元

今次唔洗四圍撲碟

好多人話呢堆垃圾唔值148
平時連登仔屌開人地寒酸 依家正價減價就係到屌以前限時減價仲平好多 真係搞撚笑

原來已經開咗post 當我無講過